有冇兄弟 識印尼文 通知所有 香港打工印尼姐姐 印尼籍記者 被狗 開槍 導致 永久失明

用whatsapp傳畀啲工人姐姐 叫佢哋千祈 唔好畀經血湯畀狗僱主飲, 記住千祈唔好叫 因為咁係犯法嘅

咁辛苦嚟工幹
點知就食彈同爆眼

印尼姐姐快啲企出嚟遊行join我地啦

推

內容諗住點? (盡量唔好太複雜)
我可以搵d舊同學幫手

妖佢地印傭圈仲傳緊印尼記得無事睇得返嘢
我即俾我家印尼姨姨睇hkfp篇新聞
Google translate做印尼文俾佢